買平二手車會唔會拎架車去驗？

小弟剛甩p 想出架corolla操車
2萬蚊左右 洗唔洗驗埋車
定係試上手無乜問題買就算？

兩萬蚊算蚊把啦

搵個識車嘅朋友睇兩睇 ok 咪算

2萬蚊

2萬蚊既車都要check

考完牌冇揸過 就算依家比部車我都唔敢揸
買黎練下泊車 拎下道路經驗

問下姐

2萬唔洗驗啦
我都無驗

咁我搵個fd幫手睇睇算

買過兩部都冇驗

慳返啲錢買意外保險好過啦

2萬蚊
坐上車叫佢揸一轉 架車無散開就科水啦

二萬蚊車最緊要有牌費，起馬試到車先。檢咗車或者長牌費當然最好。
行個圈車爽好力冇怪聲就算，如果驗車最好睇車當日附近驗，專登約多日我係車主都唔想理你。唔好搵IPMC 嗰啲成千銀，車房幾百蚊上架check 安全冇問題就算。

利申：第一次買車冇驗車直接落訂，過兩日就過戶。最後咩問題都冇，玩咗幾個月咩保養都冇做就賣咗

會驗. 睇下係咪積木車. 漏油.
車底點都要睇. 差在搵車房定驗車公司
一千幾百. 入2次油都冇咗啦.

安全問題 命得一條
2萬定20萬我都一定上架驗

一定要驗
除非你連自己條命都覺得唔值錢
都仲未計會坐你車既人同埋其他道路使用者

講真 為安全一定要驗
等等渣渣下個車架裂左
到時先後悔就冇用

千幾蚊買安心無咩所謂

叫你唔好驗個D一定身有屎, 幾百蚊可以check下架車有咩事
好過到你出事, 一定唔止幾百蚊

雖然2萬蚊係平 但斷估你都諗住揸番1年2年
幾百蚊上一上架睇 都好少錢
好過出意外 或者幾個月炒左 人生玩L完

Check下迫力夠唔夠磅先啦